我想問武昌究竟係反緊咩 有無人知

啲片啲口號聽唔清楚 想清楚啲了解再宣揚開去

推

Thx